屌你老母，個啊叔睇五毛台好撚嘈

有咩方法可以令佢知佢好撚嘈？

我好柒眼訓

用友善嘅態度提醒佢講野細聲啲
如果用英文可以提升persuasiveness

屌佢係睇啲勁經典個啲
小王的命運究竟如何？

你叫佢打23800000